旅行自殺

有冇人真係plan 過
目的地喺邊
又或者聽過類似嘅嘢

你想？

手joke

咁多人生存梗
小小嘢就自殺
有冇諗過自己廢
大把人大壓力過你啦
開口埋口想人關心

我點解要同其他人比較

唔好揼低你啲貓啦

Good

新地方 可能有新睇法？

香港嘅節奏真係冇乜空間比人思考

你都係人嚟㗎唔好覺得自己好獨特

唔會呀
所以未係時候

Blocked 樓主唔洗理佢

每個人都會經歷死亡階段，不過睇下以咩形式去實行，有d人會老死，俾車車死，心臟病死等等。。

冇覺得自己獨特

台灣啦

,咁你點解要自殺?

樓主唔開心你都block樓主

唔想思考呀

之前有篇故係講旅行自殺 好好睇

麻醉都係好方法

縱慾迷失下啦

至少呢樣嘢想用自己想嘅方式來解決

why

如你需要援助或協助有需要人士時，請致電以下求助熱線。同時，也請鼓勵你認為有需要協助的人士致電熱線取得協助。
香港
香港撒瑪利亞防止自殺會

香港撒瑪利亞防止自殺會

電話：2389 2222

撒瑪利亞會

電話：2896 0000

share plz

喂 巴打 知你依家應該好撚難頂嘅
但我地成理連登仔都會陪住你
會唔會講出嚟 聽下發生咩事啊

高登個時 好耐 唔記得

白貓巴?

客死異鄉？ 你老母點收屍？

有得去旅行再講

巴打你個名真係好襯你

北歐是我們的死亡終站

呢班人就係靠踩住道德真理去搵飯食，其實佢地實際係乜都無做到。

做咩呢度變得咁正面

好咩

二十九歲 我們一起到北歐去
我感動地 幻想
你說你有積蓄 可以資助我
為了我們的計劃
我說時間無多 要開始儲錢
不如就二十九歲 活在永遠的二十九歲
你問打算何時進行
很浪漫的想法
好主意 我說北歐是我們的死亡終站
你說其實可以先環遊世界 然後到芬蘭凍死
然後穿汗衣凍死
我滿心歡喜 提議先到芬蘭旅遊
你說不如凍死 穿汗衣在北極凍死
但未免太消極可悲
燒炭 你我都認同最舒適的方法
割脈也太痛 不能接受
我說萬一死不去還要洗胃很辛苦
你說嗑藥不錯
這個抑鬱的星期天 我們在討論自殺的方法

日本有個樹海
富士湖附近

自殺森林

用多啲時間照顧貓啦

你啲貓幾歲?

去人地國家死，要人執手尾?
你死都唔好死得咁自私得唔得?

好老喇
細d 嗰2隻都11

idea唔錯
比我會借大舊錢去泰國狂食海鮮狂叫雞死

理想係冇人會發現
所以要plan

落葉歸根呀，宜家去岩岩好，天氣又好

off topic

睇完風景都仲想死既話都冇辦法

樓主唔使理果個咩廢青待業中
條友白卡嚟
你試吓起下佢底
你冇需要因為佢影響你一日心情

日本樹海

咁你仲諗咁多嘢
我隻仔身體有事，照顧佢忙到一頭煙，仲要抽時間喊 冇時間諗無謂嘢

留意下你的貓貓身體狀況，唔好突然殺個措手不及。同佢哋玩下就冇多餘時間去消極

我正正就係想死喺自己覺得靚嘅地方

明

已封鎖會員 牧紳

係，唔需要理人點諗
冇乜我重視佢，佢又重視佢嘅人，應該唔難

不了

ok

臭西

唔好搞人酒店
去緬甸一轉
可能跟住想死變唔想

信我

樓主自從用咗呢個名就開始憂鬱

澳洲 一齊?

唔會喺酒店

lihkg 一路都係呢個名

你有plan

《原來瑞典沒有貓》（四）【世外桃源法羅群島篇】

唔係 好似係去日本 跟住係話 組左一group 想自殺既人 一齊去

行山

我都唔想死係香港

好想睇下

就係心理廢先自殺。你係咪想佢自殺

留名學野

有

好似幾好睇